連登汽車台好多死窮狗

成日問點整車，好心車壞就放左佢啦，整乜撚野

買車幾十萬就有

整車幾千就唔捨得比

要不是車主照顧你們車房，完蛋了

仲有好多比人抄牌就嘈生晒 老馮泊街

巴打每次壞車就換新車？

成個連登都係死窮狗啦